外交部：所謂遊行人數證明民意的說法沒有很大說服力

在北京，外交部發言人耿爽，回應有關香港昨日的反修例遊行時說，所謂的100萬人大遊行，香港特區政府已作出回應，特區政府公布的人數不是100萬，是少很多的數字，記者所謂的那個數字大、那個數字多，以證明誰代表民意，並沒有很大說服力。

耿爽又說，目前有80多萬市民，參加撐修例大聯盟的活動，這是截至目前為止的數字，數字還會有增長，亦顯示主流民意支持修例。他說中央政府將繼續堅定支持特區政府，推進修訂條例的工作，堅決反對任何外部勢力，干預香港特區立法事務的錯誤言行。

被問到所指的外部勢力是甚麼，耿爽說是一段時間以來，圍繞修例問題，一些國家發表的不負責任言論，又說外交部駐港特派員公署，已對此作出回應。

——————————————-

香港人聽到啦？比你七百萬人冚家剷曬出黎都唔會有用架啦 繼續攬住2003打飛機

呢段回應根本先係林鄭最想講既說話

有冇團體可以幫手搞個撐修例遊行，睇下有冇一千人出黎

有冇人睇下果80萬係咩料

真人上街都唔夠網上簽名有說服力
咩邏輯

琴日咪有，十幾個藍衫

我開始懷疑遲啲乜9香港23條公投 簽名
會擴大個基數去到全中國十三億人
一國兩制啊嘛
十三億人對小香港都有話事權！

80萬支持在陰間來？

公就我贏，字就你輸

無恥至極

屌佢老味夠膽就公開嗰80萬個名

公投囉
你支那又唔夠膽

不愧係口交部發炎人
含得撚多個口寧舍臭過人

他說中央政府將繼續堅定支持特區政府，推進修訂條例的工作，堅決反對任何外部勢力，干預香港特區立法事務的錯誤言行。

屌，簡單嚟講，即係做咩撚都要過，所以睇得出林奠宜家都懶得解話：
外國出聲：外部勢力
香港人出聲反對：錯誤言行，人數冇意思
一個兩制RIP

外交部口中嘅外國勢力指香港

公然莫視人民訴求

中國外交部證實80萬＞100萬
諾貝爾數學獎

整返個百萬反送中網上聯署

依d說話俾藍絲聽到都覺你on9啦

佢地成世背往自己良心講野,真係好難架

外交部：所謂公投人數證明民意人數的說法沒有很大說服力

支那邏輯

80萬同警察公報數字24萬做對比呀
閱讀理解咁撚差
香港靠你地都痾撚炒粉